Iphone x應該換mini定12定pro好

一直用緊x
電池得返81%
想換pro 但pro同12又唔大分別
自己又唔係成日影相
再望下mini同12又好似分別不大
搞到唔知換邊部好

換電

諗緊MINI 定12,
始終MINI 粒電細好多,
好撚怕用得一年日日要拖尿袋出街....

12 PRO 加千幾買光啲個MON 多支鏡....
睇你覺得值唔值.

Me x to mini.

講真唔影相 pro好似無必要
Mini vs 12
一個細機好渣手 個細電
一個大電啲 但貴好多

我x轉12mini
但早排先買左SE2

兩樣都唔換
X換粒電，新機一樣

真心錢唔係咁用的，過多年先換機啦，而家經濟環境咁樣，真係留番個錢係身冇咁愁

會換pro

換13

Pro好似多啲ram?

12

用緊6s+
諗緊換唔換12定堅持壞多先換

舊電頂到？

換過一次電

mini 同12爭幾舊水咋喎

我都係用緊x但唔會換 你諗深啲你用唔用到佢新既功能先啦黎黎去去又係打電話 whatsapp 連登facbook呢啲 不如換電好過啦 12mini除左細機好吸手之外都冇咩吸引pro 同12就冇咩好講

用緊x
一開始見到隻藍色好吸引
想換pro
後尾諗諗下都好似冇咩必要換機
自己又唔打機

換12 pro max 先體驗到個分別

Pro, 不過係 13 Pro

貴千幾有幾多？